［光復元朗］727 728兩日都搞啦

雖然主線緊要
但係呢條支線唔解我真係專心唔到主線
點都要為手足出番啖氣
一日真係搞唔掂元朗咁多地方

兩日都搞
一日夠啦

推

幫幫手推

反起元朗

攪咩
點攪？

728將軍澳一定要

和理非有和理非行
保護勇武發夢

搞足兩日

俾個機會大家見識下十八鄉

兩日一夜深度遊

你地覺唔覺佢地咁樣係變相宵禁呀？係咁叫班黑社會出黎

集中火力啦 唔想有人傷

而家仲未夠傷？

俾少少血性啦

727

727 728

幫手推

推到上熱門

兵分三路 每路幾萬人分散 d狗既部署

元朗 將軍澳 金鐘 遍地開花

記住，當年紅衛兵都係拆祠堂批鬥，依家要冷靜
要做好準備，唔可以衝動
我哋既敵人，始終係政府
唔落單 齊上齊落
不受傷不被捕

轉搞727唔係話運動有機會持續到728咩？
所以係無衝突

前線手足唔洗抖？？
出元朗真係打架 點打足兩日 自己諗下

727元朗反恐

理性討論姐 要贏定要去送死
分兩日一定少左人

咁點解唔一開始俾足心理準備啲手足

我就唔信鄉黑體力好過我地

Agger

如果搞唔掂其他區一樣有機會有黑社會亂打人

我最想知係如果人地真係出利口咁我地應該著咩Gear

細節我地可以慢慢討論
但係日子要快啲決定

Push

push

727728

727夠